有錢買避彈衣 無錢防疫? 捐錢? 捐你老母咩

邊個捐錢 即係支持極權政府

解放軍招標140萬套防彈背心 世界最大數量採購 網驚：要攻台了？

覺得避彈衣唔係用黎攻台
係用㴝同地方政府打

理得你攻台定內戰
有錢買避彈衣 即係有錢防疫

全球大爆發 中國或成最大贏家

中共一向係政治凌駕一切，維持政權穩定重要過防疫

中共最唔缺就係錢
捐多一蚊比中國
即係中共多一蚊迫害人民
捐錢=幫中國人？ 害中國人就真
所以真心想幫中國人就唔應該捐錢

真係要整個 petition 叫 bill gates 唔好捐錢先得